將法院d正義女神換晒做小熊維尼更合乎國情

香港法院點配放正義女神 嚴重侮辱

Push

秒

好歡樂咁

呢橦嘢應該都就拆㗎啦, 殖民地色彩

放總加速師車頭相
好似天朝城門咁樣